[深宵食堂]大盛撈麵

咸得黎帶甜，甜得黎帶辣，辣得黎帶咸，唔錯。

都唔深宵啦 早餐食堂？

已經坐緊車去番工

個天仲黑！

喉嚨舒服不

狗糧

d撈面油幫撈面滑落食道，唔錯

你就狗糧